點解冇人講fifa19有第二個香港球員

陳俊樂!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

能力50？

法圖斯

60 la

係喎即係有三個

Confirm有中超？

如果有埋中甲就正 徐宏傑

yes

陳俊樂 法圖斯 戴偉浚

hong kong !!!!!!!!!!!!!!!!!!!

支持

假樣 ？

你唔係人？

siuma

一定啦
皇巴拜都唔係齊真樣更何況踢中超嘅香港人

可能有驚喜呢

陳俊樂借咗返港超畜力會唔會冇架

買哂佢地去歐洲踢
足球先生不是夢

其實好大機會

法叔

必買

至少呢半年肯定冇, 睇冬季轉會之後會唔會加佢

russell
alex
ngue